中共政府都視合約如無物

本身造成貿易差額大都係大陸寫一套做一套,個邊老美就一簽就當神聖規條咁執行
而家中興斷正衰到仆街, 口交部又出黎講野叫老美唔好玩野
究竟咩事,點解可以是非不分黑白不分到咁

捉到應一應仲係到口交

重要死淨把口
唔玩你唔係人

華人一向以小聰明自居
覺得雙方立咗合約
你守我唔守，係你蠢我聰明，唔係我違約

字我贏，公你輸